人狗殊途 所謂修補警民關係 只係濫捕濫告地下化

策略上班狗係會將所有唔見得光嘅嘢地下化
交比國安公署去做

門面上就會做到好足
比如響傳媒鏡頭前收斂
幫david擔遮
日後會開放遊行示威 但都係果種全部都係狗 比你行完就算果類

但門面下打壓會更加勁
包括收集情報網 監視 轉為統戰類

目的係將一啲想有自由但唔想犧牲（自己或他人）嘅人（唔一定和理非 勇武都可以有呢個心理）
接受呢個結果

現階段可以做嘅嘢唔多 要靠國際戰線比壓力
因為香港響支共眼中仲有影響力同利益 所以會繼續比有限度自由香港

今時今日 討厭狗既只會繼續
撐狗既都係

講出來個個會唔會太天真 以為仲有救？

自推

就係有人咁天真

十年無難度

1